冷血藍絲

Tszho Leung
西灣河開槍事件竟然話人地無出示身分證抵俾槍射
千其唔好問候佢

唔得閒理

班畜不嬲都不係人，另一種生物

on 撚9
你平時都冇拎身份證出黎
應該亂槍掃射

呢啲全撚部backup曬先！

依家唔得閒理住

有無人起埋呢件藍衫拍手掌的士佬出來